係就圍港鐵總部 圍地鐵站冇用

一。 地鐵只係一間公司 冇可能有權check身分
宜家啲狗鐘意去邊就去邊 根本阻唔到
就連平時都查唔到委任証 ，兵方馬亂仲叫職員截住查 跟本冇可能
同埋狗開槍嘅時候 係由站外突然衝入去 準備嘅時候某程度上唔係港鐵範圍 都做唔到啲咩

警權已經大過天 地鐵又唔係政府部門 一個職員仔憑咩做到野

二。站長能力真係好細
當個個期望站長好似好有份量 仲到好多野 其實係錯
佢地只係食物鏈嘅中低層 大部分都要向上級匯報同等指示
最多只可以叫人疏散
香港從來都冇發生過 好難可以憑站長身分落閘
假設隻狗屈你阻差又係收得皮

明白哩一刻好想發洩同得到一個交代 唔係話圍佢冇用 佢宜家做到嘅只有寫report 同上面講呢一刻發生咩事 要更直接效就係圍總部 希望可以介入 睇live見到佢肯聆聽 同市民對答 已經好過好多人 佢一個人代表唔到港鐵 講錯小小都死
同狗啲記者會唔佢 佢哋真係準備好 有稿 有立場 有部署咁”回答”問題

所以咁樣攻佢係唔會有一個令大家滿意嘅答案

自推

幫推
支持圍港鐵總部

希望多啲人睇到

支持

感謝

圍佢老母

請幫推

722無圍咩？

其實啲黃衫人都好慘，屌佢都冇用